【決戰區選】連登絲打告急！選民指現任福建幫乏政績 冀後生仇栩欣做到嘢

東區城市花園是今次區議會其中一個焦點選區，傍晚票站未見有排隊人潮。截至下午6時30分，投票人數共5,071人，投票率達59.08%。獲民主派推薦的獨立候選人仇栩欣傍晚於通往票站路上拉票，並率先亮出「告急」宣傳牌。
仇栩欣指，由於她曾被捕、被襲，因而得到媒體關注，加上反送中運動效應，均是推高投票率的原因。但她認為高投票率未必對她有利，因區內以福建社群為主，向來多建制鐵票，她亦擔心可能有種票出現，現時會繼續動員支持者及其親朋戚友投票。
而報稱獨立的許清安則出動義工戰術，區內外都見到他的助選團隊協助拉票。記者曾於現場試圖向許提問，但他以正在休息拒絕。同區另一位候選人為報稱獨立的樊熙泰。
家住城市花園廿年的李先生傍晚到票站，表示已投選2號仇栩欣。他指過去多年甚少見現任區議員許清安落區，「見佢助理多過見佢」，認為許的建制背景是顯然易見，他又認為許成為區議員不過為建制派插旗、宣傳，區內政績寥寥可數。他曾與三名區議員逐一傾談了解，認為仇「後生、做到嘢、有幹勁」，希望能為社區帶來改變。
李先生又指，今次反送中運動扭轉港人一直以來的政治冷感，希望民主派可以當選，「今次選唔到下屆更難選」，呼籲更多人出來投票，「做得幾多得幾多。」
同住城市花園的林小姐亦將手中一票投預仇栩欣。她指現任區議員許清安是「以逸待勞」，對社區幫助不大，加上自己亦不喜歡建制派，希望藉今次選舉向政府及共產黨發出清晰訊息，「香港人要管返自己嘅地方。」

仲有冇城市花園巴絲可以動員架

推

Push

全民助選

城花巴絲出來啊

諗下有冇朋友住北角, 有可能係城市花園架

快啲投仇栩欣好想日日J佢

如果佢當選可唔可以叫佢著個條窄身裙

如果係北角街坊可以過去幫手拉票

城市花園冇可能贏到

利申：炮友

創造奇蹟. 多個靚女議員

幫推
返工經過成日見到佢